[有圖][慎入]新年前最後一炮

都臨近新年 次次食嘢都由個胃頂到上喉嚨定
話說依幾日冇停過口 諗住新年前就食埋佢
好爽 不過啲屎意成日沖昏我頭腦
。
琴日打打下機 感覺到肛門一縮
但係打機中途 女朋友都唔覆 又點會嘥時間去廁所呢
我繼續死頂 點都要打埋鋪機先
啲屁係咁放 成間房充斥着我嘅屎味
濃烈嘅氣味長期刺激住我嘅頭腦
一邊肉緊打機 一邊收緊肛門附近嘅肌肉
依一場可以話係我人生打得最好嘅一場
。
經過漫長嘅忍耐 終於完場
我用保特嘅速度沖去廁所
輕輕揭開廁所蓋
就係我屁股同廁所板觸碰嘅一瞬間
龐大嘅物體由我狹窄嘅肛門排出 痛苦同快樂並存
我將身體所有廢物排出 我感覺到前所未有嘅快感
唯獨唔完美嘅係浸住廢物嘅廁所水受到太沉重嘅衝擊
水嘅張力出現咗破綻 水花四濺 回彈咗去我光滑嘅屁股上面
不過唔緊
我繼續將力量集中係肛門 嘗試將僅餘嘅廢物排出
不過努力唔一定成功 面對困難我決定放棄
留返佢下一次先再回歸自然
。
想問番句佢哋健唔健康

白卡？

ban

正評引人中伏

想知健唔健康姐